同女朋友排左拖三年 一齊沖涼都冇。屌

所以?

而家興排拖?老seafood表示看不透

樓主個名，屌